男朋友大自己四年接受到？

男朋友大自己四年接受到？好驚老咗之後走先過我而且我同佢性格同興趣吾一樣，會吾會冇好結果

你都係捽碟算啦

吾你老母

樓主有無19歲？

吾你老母臭閪

點解唔可以係你走先過佢？4年好多咩

20

屌你80歲死同84歲死有乜分別

4年都唔係好多姐

你又知唔係你走先

On9

合理範圍

得果4年

你應該擔心既係 性格興趣唔一樣 行唔行到2年都成問題

咁又係..

一齊咗幾耐先

而且價值觀都唔一樣 但我又吾捨得放手...

一個月倒..

我估你都係 一時間好鐘意佢 要行得耐 最好相方有共同興趣 話題 加上 大家都欣賞對方至少一個優點 （搞笑 識氹人唔算 比如做人有目標 知道自己做緊咩 成熟識諗呢啲先算）先會有精神力去支持以後條路

多謝你 我會好好諗下

我16歲 鍾意18歲
到我60歲 我都仲係鐘意18歲

16歲女人好屌過18歲啦

你有精力屌佢
但係佢可能老過你, 會有少少力不從心